我做樹窿

你講我聽

屌你老母

師兄咁睇唔開
咁多後生女都唔要

你做J窿

咩黎嫁?

屙尿

ok, 呢個係治癒post黎
師姐你最近有冇咩煩惱
感情以外嘅我都會盡量比意見你

佢有女朋友啦 點算

可唔可以比我玩菊花

唔可以
怕痛

其實我真係唔太善長答感情問題

但佢有女朋友就放棄啦
再諗咁多都冇用
不如用呢啲時間搵個錫你嘅男朋友仲好啦

急屎

去啦咁

來搵我做女朋友

你抱我

好啦
乖乖地柯曬佢

屙落你到

你個變態

屙左了 88

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

好，到時見

唔會痛，我會溫柔

唔可以
第一次唔可以亂比人

比我唔算亂比

不了

咩事?

藍色

開心返啦
姐姐請你食雪糕

姐姐

係嘅
我係度

你好勁

你講咩

男朋友玩tinder

一齊玩

有咩咁吸引

係咪我唔夠好啫

親身感受下啲仔玩黎做乜

我又玩

你大把仔仲玩

我玩厭左你了

勁型

玩爛左就唔要

要掉

叫佢上連登睇下post，傾下計算啦

你根本爛既

本身冇爛

出世就爛

又恰雲妹

天開個玩笑不要極不忿

乖
我保護你

薯哥好型

恰埋你

好惡
浮雲哥救我

打你地兩個

推

up

條女有private ig但冇比我follow
搞到我成個局外人咁

有時覺得自己一個仲舒服
好似無以前對佢咁著緊咁鍾意佢
定唔知係聽厭左佢講嘅野

佢係咪有時去陪朋友玩會唔方便比你知啊？
好似落酒吧咁

點解落吧唔可以畀男朋友知？

我唔知啊
男朋友會唔會唔鍾意佢落酒吧玩?

咁關ig咩事